有冇人覺得suicide squad個Joker對band好正

話說個Joker即係Jared Leto 有對樂隊叫30secondstomars . 原本我唔知，但係有一日我喺YouTube random咁樣聽到首歌叫 The Kill, 覺得好好聽。之後查返發現Jared Leto原來係主音，我真係覺得佢啲歌幾好聽 啲歌詞幾有意思 唔知大家有冇聽過

30秒上火星好鬼出名架...

Jared Leto 係The Kill 個MV 同依家個樣好大分別
我認唔到 面盲

bury me
hurricane

This Is War 都好J

7,8年前聽過

我98